求10連

1

2

3

4

5

Ok

6

玩12 12啦

屌你老母

hi

1212

樓上比我十連啦

希望樓主好好振作

好啦

88

7

做咩阻住樓豬十連

你真仆街，我仲諗住見證完樓主十連先瞓

咪臭系

sorry囉

btw系你老母

5連當我贏

對唔住

畀啲志氣啦，大把巴打支持你

1連當你贏啦

樓上班仆街放過我啦

你10連有咩用呀...

可唔可以做我老公

nola

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
此post 已完

e個post可以推到幾多頁..

樓主加油

訓

咋嫁....

咁易放棄㗎

樓主好慢

one

two

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

咋嫁

樓主忽然加速

加油

渣ga

支持樓主10 連打氣區

樓豬係咪諗住等我地班仆街訓晒
靜靜雞十連

肯上水未

樓主呢

頭先樓主去到6, 我真係好鄧佢開心

我都係

等我黎代替樓豬完成E個心願

6789

MOLAMOLA 唔玩鳥

訓了 你幫樓主完成呢個偉大使命啦

我試下

除左我 任何人都唔可以

怨怨相報何時了呢

好啦我放過你 比你十連

希望樓主上水既時候，會見到我地為佢著緊過

早抖

屌你 靜靜雞十連唔到

我都瞓啦，哩度交畀你

我終於體會到點解樓豬咁嬲
BTW GOOD NIGHT

567890
真的睡了
呢到交比你

好賤格

lm

5連已完成

唔比5連

仲霖住偷偷地10連

m

q

e

y

p

f

?

k

n

i

o

?????????????????????????????????????????????

u

123 drink

10

巴打係咪唔開心?
咁夜都唔訓..

8

9

10連完成
樓豬我完成你夢想啦

same

仲未入黑洞

樓主還好嗎？

你好野

I

你好毒你好毒你好毒

到達黑洞

樓上兩位巴打好嗎

仲有1個鐘收工

8 點先收工呀屌

很好 岩岩起身 就斷你十連

原來會自動入黑洞

又黎？

哩位巴打心地好差

M

13連啦

好比火星跟水星相戀

有過燦爛影蹤

但你轉到某一個時空

失去了互通

得罪講句，辣殺

樓豬上水了

樓豬點睇我尋晚既10連
幫你完成左你既夢想

樓豬既夢想等我地實現

1去左邊?

樓主你好嗎？

樓主我做到了

你又逼走咗佢喇

我信樓主終會做到

又多個十連

已經三個了，樓主既夢想

入左黑洞樓主都10連唔到

你好呀巴打，真係估唔到哩個post可以生存咁耐

小圈子

你地兩個仲未瞓？

番工

dayoff

樓主呢？ 你最近還好嗎

樓主

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

樓主你終於做到了

20連 求破紀錄

恭喜

21

22

23

24

25 完

到樓主

呢個po做乜撚野

圍爐取暖post

25

26

27

28

29

30

30 連完成

等下位巴打接力

我地好慘

望到都覺得慘

痴撚線

個post仲喺度

入左黑洞變左圍爐post

連登咩都可以發生

又一個唏噓既十連

test

testset

fwrawrwar

estest

teste

aqwewae

tsetsetest

teststs

究竟幾悶先會入黑洞復post

哩個post會唔會1001 ?

應該唔會，除非會

bye

屌你

30 破紀錄了

30 連？ 我早幾頁做左啦

五